一名警察涉嫌休班期間光顧無牌酒吧 被同胞突擊檢查「斷正」！

自己人開 無事

真心問 幫襯犯法？

又休班警
警察啊屌

仲要佗住舊鐵

自己人！

該名警員隸屬西九龍反黑組，目前被借調至衞生署，主要負責確診人士的追蹤工作。警方拘捕該名休班警後，翻查其出勤紀錄，發現他在逗留酒吧時段內，向上級呈報正在執勤，不排除有人虛報執勤紀錄。

另外，有消息指該名警員被捕時攜有佩槍，而且曾飲用酒精飲品。根據《警察通例》，獲准24小時佩槍的警員如飲酒消遣，須把佩槍交回所屬警署槍房保管、或鎖於家中夾萬或有鎖抽屜。另外，指引亦限制警員公餘活動涉足夜場，包括光顧無牌酒吧等損害警隊聲譽的行為。

高調拉人
低調放人

童蒲

扮返工算唔算休班警

狗哥:更加應該知法犯法

仆街 有無咁攪笑呀

蛇王俾當更狗斷正 曱甴強又要震怒
睇黎依隻黑警都死梗

現職人員呀屌你老母

佢當緊更呀on9, 咩野休班

驚閪咩 有律政屍放生

甩更警

放心 律政司會撒控

一次衰幾多樣
1. 在沒有領有酒牌的處所飲酒
2. 違反第599G章限聚令
3. 虛報執勤紀錄
4. 帶槍飲酒
5. 警員光顧無牌酒吧

拉人果個...

打完卡去飲酒

求其搵個細路做替死鬼

傳說中既白狗？ 比黑狗咬呀？

一定係追蹤緊人跟埋上去扮客暗中監視

知法犯法至係警察

陣間又話唔起訴嫁啦 驚閪咩

係咪scan咗安心出痕

之後
情報得知個條友原來係餓底黎
記一功

帶鎗做睇場 搵份外快

佢話唔知無牌，點鋤得入？

律正屍介入，無罪!!! 可以放人!!!

強姦都冇事 呢啲濕濕碎啦

強姦都無野啦，呢d算咩
撤控撤控

帶槍飲酒

定D黎師兄，傻強實攬你
今日隔離衰老強都冇事

呃ot

郭安發冇事

律政司：自己人，美斯

捉到律政司都唔告啦

又係西九反黑

又休班

該名警員隸屬西九龍反黑組，目前被借調至衞生署，主要負責確診人士的追蹤工作。 另外，有消息指該名警員被捕時攜有佩槍，而且曾飲用酒精飲品。

好危險

揸槍飲酒

笑撚咗

西九龍反黑組除咗屈手足用電筒照佢之外令到佢眼睛腫痛，估唔到柒到咁

係 但好少會用 因為好多時個客唔會個間bar有冇牌 不過而家限聚講明酒吧唔開就多數冇得拗
但好似都係罰款二千 再加埋限聚嘅錢

休班警
死黑警

講極都唔改

4樣姐
1 5 同一樣野
如果無限聚令可能唔當佢衰添
衰就衰在明知酒吧未重開，都去飲酒

反黑借去衛生署會有咩危險性要用槍？怕尋仇？咁係唔係以後調到咩部門都繼續有槍跟身？

自己人 自己人

search下「休班警」功績彪炳

飲完酒玩吞槍

定D嚟 遲啲重有好多野玩

終於唔講休班警

犯法就係犯法，除非你係香港警察

竟然唔係"市民"

其實我都想問
我去飲酒我點知間吧到底有無牌

1既在沒有領有酒牌的處所飲酒 普遍人都可以犯
5係犯警察通例 「指引亦限制警員公餘活動涉足夜場，包括光顧無牌酒吧等損害警隊聲譽的行為。」

改左通例咪冇事lo 又唔係未試過

100%死硬
狗隊不嬲互篤上位
一定勁多人等緊篤佢

咁叫咩休班

屌你老味自己人

扮執勤啵邊到休班

pin

都係放架啦！有咩所謂

現職警員

一次過衰三樣

訓斥下咪算囉

同胞定同袍

Popo蛇王正常事

諗定幫佢點兜
該名警員正執行卧底任務調查無牌酒吧，以配合裡應外合一網打盡，豈料有心人士惡意污陷警隊聲譽，現循國安法方向調查。

強姦都唔告啦
刑事無罪， 員工福利

宜家酒吧唔比營業應該去既都中招
但無牌既會唔會反而走甩呢條罪又唔知

休班警X
當更狗O

伙記

損害警隊聲譽
乜狗隊仲有聲譽咩 食屎啦見家鏟

似係做睇場

強姦都放得，呢啲都好提

休乜撚班
做老師放工叫雞又叫休班老師？

著得起件衫就係自己人

衛生署帶槍射小販？

記者係咪智障㗎，執緊勤都叫休班狗？

做卧底啫

照返咗差館 冇落差廚都唔知啦

乜香港仲有警察

講左成年

虛報執勤都唔洗炒

有牌貼係間吧度

已訓斥

有幾多個真係會去望左先入
我意思係點解我去幫襯無牌酒吧係犯法？

黑咬黑啫
權力鬥爭